今日夢遊後有感

其實現場好多手足係到屌無目標無地點係咁周圍去
但希望大家真係不分化不割蓆
要留意我地係對準政權 係要消耗狗狗（雖然自己手足都會被消耗）
但我地目標係要做到不被捕 有時無必要同差佬死過
希望大家記得梁天琦既說話
勇武係絕對要因時制宜
唔好盲目去衝

今日實在太多手足因意見不合開始嘈交
希望大家記住我地敵人係呢個腐敗既政府
同濫用暴力既警犬！

自推

push

up

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

推。。。 團結才有出路

Push

冇錯 啲狗就係想個火未著就整熄佢 整多幾次等你冇癮唔再出黎
發唔發現夜晚佢地黎得好快？
係咪夜晚條路太順要係朝早行街

有勇氣反擊就留
唔係既就走

不分化不割蓆

推

Pish

各位手足，請去信所有女權主義者與佩洛西，香港警察，專捉女人，妄顧旅客安全!!!

多d人睇到

戒甩鋪煙癮得唔得呀

唔係要見煙先走
見煙先走你已經走唔切

幫推

想問發夢現場其實有冇懷疑過某啲搵交嘈/提不合理行動嘅人係鬼？純粹想知前線點諗

be water係咁架喇
咁玩幾好呀

好明顯見你地有滅煙隊
咪射幾粒引你地出去滅
佢地一射就好快跑前架喇